巴基斯坦兩男在公路上強暴女子 被判死刑

巴基斯坦兩名男子在高速公路上強暴女子，法院判處兩人輪姦、綁架、搶劫和恐怖主義罪成，兩名被告獲判死刑。被告的代表律師表明會上訴。 事發在去年9月，當時受害人駕車外出時，車突然不夠油，滯留在公路上，兩名男子及後闖進車內搶劫和施暴，當時受害人的兩名子女正身處旁邊，引起全國嘩然。一名警員更事後質疑女子為何不選一條更繁忙的路，又或者早些檢查車輛夠不夠油，被批評是把事件歸咎於受害者，結果引發公憤和多次大型示威。

原文網址：

為何不選一條更繁忙的路，又或者早些檢查車輛夠不夠油

好有回教國家啲風格

恐怖主義有咩關係

好有連登仔風格

兩名男子及後闖進車內搶劫和施暴，當時受害人的兩名子女正身處旁邊

咁本身就係回教國家

我愛連登仔 我想強姦所有連登仔

連登仔：為何不選一條更繁忙的路，又或者早些檢查車輛夠不夠油

回咩教 香港黑狗已經係喇

我想中出屌射所有50萬連登男會員

唔係政府點整死佢地去解民怨

香港有回教國家風格

好有連登風格

更繁忙咪俾更多人輪姦
On9問題

死之前爭取時間互含

乜唔係李局長風格咩？

咁唔抵屌
屌一條女就死刑cls

連登風格

強姦咪強姦囉 唔洗死下嘛

手足

香港都有呢啲：唔參加初選咪唔洗坐監囉

應該全國直播閹咗佢地條jerjer

上訴條鳩毛？你老母落地獄啦

腥港需要呢啲回教男權風提升男權